係荔枝角站見到班差佬圍住義士劉馬車

條撚樣係咪又比人追打

我要打撚死你 屌你老母 你唔撚識我劉馬車呀？